屌！台灣驚見藍絲廢老！

先說在前頭，我是台灣人（請原諒我唔識講廣東話），深黃，從頭到尾參加過台灣太陽花學運
上次雨傘革命也有關注香港訊息，這次反送中更是每天划手機看連登、香港蘋果、立場新聞
前幾天終於辦了連登帳號，拒當CDROM（用台大Email申請，Admin還要求學生證照片！）

以下正文：
週日晚上在台北吃生魚片壽司，整家店只有9個位子，我等深黃巴絲5人，
店裡還有一對老夫婦、一對年輕人，應該是女兒帶男友來跟爸媽吃飯
吃到一半，爸爸開始高談闊論香港時事：
1. 年輕人沒本事、活不下去只會上街搞事
2. 做錯事要敢做敢當而不是怕被送到中國
3. 香港水電、做生意都靠中國，根本離不開中國
幹你娘！聽到差點吃不下去，趕緊回家上連登透氣
推測這廢老大概也是挺韓國瑜
年輕人似乎不同意廢老所言，但礙於對方是長輩，不敢造次
可見即使是台灣，對於香港情勢仍然分兩派
台灣的情況也跟香港差不多，很多老害挺藍，年輕人親綠居多
以上報告

［開飯/住宿/義診/搵工］你班前線死廢青 未成年中學雞同我入黎！

如果因為發夢需要任何方面嘅協助
包括：需要開飯 / 跟唔到學習進度 / 同屋企人嘈交無零用錢 / 買Gear用曬啲錢 / 同屋企人嘈到要搵宿位/ 發夢受咗傷無錢睇醫生
（所有人都可以申請）

求幫推

最新post 睇得清楚d + 加左今天有義士再審係頂！(極正經)(請推至長期置頂)被捕義士進程，一個也不能少不只是口號！！

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

幹，點解bot洗版

藍色是智障的顏色 無分國界

廢老邊到都有，我哋知仲有一大班台灣人支持我哋就夠

年輕人應該9成以上支持香港
我猜的

我愛台妹

我看過街坊，有同時支持反送中和韓國魚的人，很搞笑

宣傳啫

你要比佢更藍
講支持台灣及早回歸
支持每日150新移民到台灣
廢除繁體字
禁絕facebook
佢就會驚

btw感謝樓主支持
香港好多人都冇樓主咁著緊香港

你未計埋港豬學生

我女友有個香港人同學，
好像自從雨傘革命後就打算留在台灣不回去了

咁似香港d鍵戰既

好奇台灣點開AC?
朋友最近用ISP EMAIL都開唔到

我看過些街訪，看到有同時支持反送中和韓國魚的人，很搞笑

港台一家親我愛台灣

港台聯合戰線

香港友人這陣子來台灣幾次，搭車、吃飯遇到朋友總是都會被問說：「香港現在怎麼樣了？」
香港友人總是微笑說：「你們2020投票投國民黨就知道了。」

謝謝你

我在台灣的朋友也十分支持香港

好感動

ps 我朋友也是台大

台大=反共反威權大本營
幾十年來如一

有很多人說香港水電來自大陸，其實只是部分正確
1.電
香港有超過8成電力係由本地發電

只有核能和抽水蓄能電力由廣東提供（只佔16%)
資料來源：香港環境局

2.水
的確，香港大部份淡水源自大陸東江水

留意17/18年度集水量，超過7成由廣東東江水輸入（663.58），其餘由香港本地水塘供應

但因為大陸人口增長，廣東水資源開始緊張，所以香港在今年2019年開始興建將軍澳海水化淡廠，預計2022年落成，最多可提供10%用水量，即興建7座化淡廠可完全取代東江水，至於成本問題，海水化淡一開始成本的確偏高，但會逐年下降，最終甚至會便宜過東江水

資料來源 ：香港水務署